有咩慘得過聖誕都要温書

溫緊...

唔慘呀

要補習

羊仔

平安夜邊到寂莫呀～
頭先落自修室 同平時一樣爆撚晒

收皮啦
就算冇補習你都唔會有人約

去自修室仲要無位

去補習遲到